<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="places">
        <item>Coban Rondo</item>
        <item>Museum Angkut</item>
        <item>Omah kayu</item>
        <item>Wisata Paralayang</item>
        <item>Pantai Sipelot</item>
        <item>Pantai Balekambang</item>
        <item>Pantai Ngeliyep</item>
        <item>Pulau Sempu</item>
        <item>Batu Night Spectacular</item>
        <item>Secret Zoo</item>
        <item>Kebun Teh Wonosari </item>
    </string-array>
    <string-array name="place_desc">
        <item>Air terjun cantik</item>
        <item>Jejak sejarah otomotif</item>
        <item>Alam dari atas rumah.</item>
        <item>Nyali besar? Coba menantang “maut”</item>
        <item>Nikmati Pantai Sipelot.</item>
        <item>Tanah lot-nya jawa timur.</item>
        <item>Mencari ketenangan ala pulau lombok</item>
        <item>Kecantikan Segara Anakan</item>
        <item>Nikmati malam anda</item>
        <item>Kebun binatang keren</item>
        <item>Rasakan sensasi memetik teh</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_details">
        <item>Mungkin bagi kamu yang sudah pernah jalan-jalan di Malang nama Coban Rondo
            bukanlah namayang asing lagi. Ya Coban Rondo merupakan salah satu dari sekian banyak
            objek wisata yang ada di sana. Coban Rondo sendiri memiliki arti tersendiri dalam
            bahasa Jawa. Coban dalam bahasa Jawa memiliki arti air terjun dan Rondo berarti Janda.
            Bagi kamu yang tertarik ayo kesini!
        </item>
        <item>Bagi kamu yang gak terlalu suka sama museum kayaknya harus sedikit bernegoisasi
            dengan museum yang satu ini deh. Soalnya museum ini memiliki konsep yang berbeda jika
            dibandingkan dengan museum yang ada pada umumnya. Jika museum lain menawarkan
            benda-benda bersejarah kaya batu-batuan zaman purbakala, alat makan zaman dulu,
            atau mungkin senjata perang, museum ini mengoleksi mobil-mobil tua yang otentik banget.
            Gak cuma mobil-mobil tua dari berbagai benua seperti Eropa, Amerika, atau Asia saja
            di museum ini bahkan mengoleksi kendaraan-kendaaran zaman baheula seperti kereta yang
            ditarik oleh kuda dan sapi.
        </item>
        <item>Omah kayu sebenarnya adalah penginapan dengan konsep mirip rumah pohon. Dengar-dengar
            sih harga menginap di sini per malamnya sekitar Rp.250.000-Rp.300.000. Di sini
            pengunjung bisa melihat pemandangan area persawahan dari ketinggian. Semilir angin
            khas Kota Malang menambah nilai kenikmatan nongkrong di rumah kayu tersebut. So bagi
            kamu yang sedang atau berencana berlibur di Malang jangan lupa masukkin tempat ini
            ke dalam objek wisata yang harus kamu datangi ya.
        </item>
        <item>Paralayang termasuk salah satu cabang olahraga ekstrem, itu kenapa wisata ini bisa
            juga disebut sebagai wisata menantang “maut”. Tapi bagi kamu adrenaline junkie tentunya
            berada di ketinggian sambil melihat panorama alam bukanlah hal yang menakutkan kan?
            Maka dari itu sayang banget dong kalau kamu sudah ada di Malang dan melewatkan terbang
            tinggi di langit Kota Apel tersebut. Untuk bisa merasakan serunya berdansa dengan
            ketinggian ini kamu bisa mendatangi salah satu penyedia jasa paralayang.
        </item>
        <item>Di Malang ada banyak pantai terkenal dan belum terkenal yang wajib “dinikmati”
            keindahannya oleh para turis pecinta wisata pantai. Salah satu pantai yang istilahnya
            masih “virgin” adalah Pantai Sipelot. Sayangnya kamu tidak bisa berenang di pantai
            tersebut karena ombaknya tinggi sehingga cukup berbahaya. Tapi meskipun tidak bisa
            berenang nilai plus lainnya yang dimiliki pantai ini adalaha adanya Coban Sipelot,
            yakni air terjun yang tingginya sekitar 10 meter.
        </item>
        <item>Berkunjung ke Pantai Balekambang akan mengingatkan kita pada bentuk salah satu
            pantai di Pulau Dewata yakni Tanah Lot. Hal yang membuat pantai ini memiliki
            kemiripan dengan Pantai Tanah Lot adalah keberadaan pura yang terletak di tengah laut.
            Jadi bagi kamu yang ingin berkenalan atau ngecengin masyakarakat lokal bisa nih datang
            ke tempat ini. Siapa tahu ketemu jodoh ya kaan?.
        </item>
        <item>
            Gak perlu harus jauh-jauh ke Lombok kalau memang budget kamu mepet. Jika ingin melihat
            pantai berpasir putih di Malang juga ada kok.Selain pasir putihnya, keunikan pantai
            ini adalah karena pantai tersebut terhitung masih sepi jika dibandingkan dengan pantai
            lainnya di Jawa Timur . Kamu bisa bersantai sembari menikmati deburan ombak yang datang
            di antara batu karang di tengah lautan.
        </item>
        <item>
            Nama Pulau Sempu beberapa waktu terakhir ini memang lagi “naik daun”. Ada banyak
            traveler yang datang ke sana untuk bisa melihat pesona Pulau Sempu yang banyak
            dibicarakan tersebut.Terus memang biasanya ngapain kalau ke sana? Banyak traveler
            yang datang ke sana untuk camping di pantai yang bernama Segara Anakan. Segara Anakan
            adalah pantai tersembunyi yang terletak di tengah pulau yang dikelilingi dengan
            tebing gitu. Kalau dilihat sekilas sih mirip dengan Pantai Phuket, ya gak?.
        </item>
        <item>
            Batu Night Spectacular (BNS) adalah salah satu taman rekreasi yang sangat terkenal.
            Alasannya apalagi kalau bukan karena kekerenan taman rekreasi ini terutama jika kamu
            mengujunginya pada malam hari. Berbagai wahana menari seperti sepeda terbang (dari sini
            kamu bisa menikmati city light Kota Malang), tampan lampion yang romantis banget,
            trampolin, dan masih banyak lagi. Selain berbagai wahana menarik tersebut pengunjung
            juga bisa berbelanja oleh-oleh di night market yang ada di sepanjang jalan menuju
            pintu keluar. Tersedia juga food court yang siap melayani pengunjung yang kelaparan
            setelah bermain di BNS.
        </item>
        <item>
            Image kebun binatang yang terkesan tidak terurus di Indonesia akan sirna kalau kamu
            sudah pernah ke Secret Zoo. Di kebun binatang ini kamu bisa melihat berbagai koleksi
            binatang yang langsung didatangkan dari berbagai benua seperti Amerika dan Afrika.
            Konsep yang terorganisir membuat pengunjung bisa dengan mudah melihat semua koleksi
            binatang secara keseluruhan. Secret Zoo yang diresmikan pada tahun 2010 ini berada
            pada luas area 14 hektar memang sangat cocok dikunjungi jika kamu sedang liburan ke
            Malang baik bersama keluarga atau pun teman-teman.
        </item>
        <item>
            Bisa dibilang Malang adalah kota wisata yang super lengkap. Mau pantai banyak, gunung
            dan bukit ada, wisata kota bisa, wisata religi tersedia, bahkan sampai wisata kebun
            teh pun dia punya. Kalau kamu berminat wisata kebun teh ada nih namanya Kebun Teh
            Wonosari Malang. Di sini pengunjung bisa berjalan-jalan di kebun teh, melihat
            pengolahan teh, bahkan juga menikmati teh secara langsung. Di daerah kebun teh ini juga
            kamu bisa berendam di kolam air panas, outbond, berkemah, bahkan sampai jalur pendakian
            ke Gunung Arjo.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="place_locations">
        <item>Desa Pandansari, Kecamatan Pujon, sekitar 12 KM dari Kota Batu.</item>
        <item>Jl. Terusan Sultan Agung No2, Ngaglik, Kota Batu</item>
        <item>Kota Batu, Malang</item>
        <item>Daerah Batu, Malang</item>
        <item>Desa Pujiharjo, Kabupaten Malang</item>
        <item>Dusun Sumber Jambe, Desa Srigonco, Kecamatan Batur, Malang</item>
        <item>Desa Kedungsalam, Donomulyo, Malang</item>
        <item>Desa Tambak Rejo, Kec. Sumbermanjing Wetan</item>
        <item>Jl. Hayam Wuruk no 1, Oro-oro Ombo, Batu</item>
        <item>Jl. Oro-oro Ombo no 9, Batu</item>
        <item>Toyomarto, Singosari, Malang</item>
    </string-array>

    <array name="places_picture">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/e</item>
        <item>@drawable/f</item>
        <item>@drawable/g</item>
        <item>@drawable/h</item>
        <item>@drawable/i</item>
        <item>@drawable/j</item>
        <item>@drawable/k</item>
    </array>
</resources>
